捽鼻撚同摸面撚入一入黎

等同用閣下顏面直接同下列公廁s嚟個多P派對
扶手門柄電梯掣ATM掣
櫈面銀紙餐牌托盤kfc堂食個白筲箕(用完唔洗嘅）